大家點睇中國石油，油油？

點睇

又係你

你間香港分公司使唔使咁縮骨

強烈沽售

爛泥扶不起

執柒咗佢啦

垃圾🙄

突破左

以後同中石化合作會更垃圾